# Paola Farias saliendo con un peladito de 23 años 

Domingo, 04 enero 2018

Bueno recordemos que esta madura le gustan los peladitos aunque ella diga que sale con mayores pero los que la conocemos como que la hayamos parido sabemos que no es así.

Bueno esta chica siempre se la ve saliendo con peladitos y galanteandosele, aprovechando de los buenos atributos que tiene su cuerpo pues se ha ligado a más de uno.

El dato no es ese, sino que estaría saliendo con un peladito de unos 22 o 23 años, como le gustan a ella. Esta vez se trata de un chico de casa medio de barrio pero muy menor a ella. Paola Farias ya mismo llega a los 50 años de edad.

Pero en cambio este chico recién cumplió al parecer 23 años, casi el DOBLE DE SU EDAD!, Si!.

Bueno veremos de quien se trata este chico… mira…

![Paola](imagenes-farándula-nacional/paola.jpg)

* Fuente: [*FARÁNDULA ECUATORIANA*](https://farandulaecuatoriana.com/paola-farias-saliendo-peladito-23-anos/2) 

* [*Regresar al índice*](articulos-tv-ecuador.md)





